[{"pk": "A", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "SC", "first_name": "Souma\u00efla", "last_name": "Ciss\u00e9", "party": "URD"}}, {"pk": "AA", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "TD", "first_name": "Ti\u00e9bil\u00e9", "last_name": "Dram\u00e9", "party": "PARENA"}}, {"pk": "AB", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "OFT", "first_name": "Ousmane Ben Fana", "last_name": "Traor\u00e9", "party": "PCR"}}, {"pk": "B", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "IBK", "first_name": "Ibrahima boubacar", "last_name": "Keita", "party": "RPM"}}, {"pk": "C", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "JB", "first_name": "Jeamille", "last_name": "Bittar", "party": "UMAM"}}, {"pk": "D", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "HAG", "first_name": "Housseini Amion", "last_name": "Guindo", "party": "CODEM"}}, {"pk": "E", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "MM", "first_name": "Moussa", "last_name": "Mara", "party": "YELEMA"}}, {"pk": "F", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "CMD", "first_name": "Cheick Mohamed Abdoulaye Souad dit Modibo", "last_name": "Diarra", "party": "RDM"}}, {"pk": "G", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "MBS", "first_name": "Mamadou Bakary", "last_name": "Sangar\u00e9", "party": "CDS"}}, {"pk": "H", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "MS", "first_name": "Modibo", "last_name": "Sidib\u00e9", "party": "FARE"}}, {"pk": "I", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "DD", "first_name": "Dramane", "last_name": "Demb\u00e9l\u00e9", "party": "ADEMA-PASJ"}}, {"pk": "J", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "OBT", "first_name": "Oumar Bouri", "last_name": "Tour\u00e9", "party": "ind\u00e9pendant"}}, {"pk": "K", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "AAC", "first_name": "Ha\u00efdara A\u00efchata Alassane", "last_name": "Ciss\u00e9", "party": "ind\u00e9pendant"}}, {"pk": "L", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "OM", "first_name": "Oumar", "last_name": "Mariko", "party": "SADI"}}, {"pk": "M", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "AM", "first_name": "Alhousse\u0457ni", "last_name": "Ma\u0457ga", "party": "PANAFRIK"}}, {"pk": "N", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "YC", "first_name": "Youssouf", "last_name": "Ciss\u00e9", "party": "ind\u00e9pendant"}}, {"pk": "O", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "MT", "first_name": "Mountaga", "last_name": "Tall", "party": "CNID"}}, {"pk": "P", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "MD", "first_name": "Siaka", "last_name": "Diarra", "party": "UFD"}}, {"pk": "Q", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "CKM", "first_name": "Choguel Kokalla", "last_name": "Ma\u0457ga", "party": "MPR"}}, {"pk": "R", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "CBT", "first_name": "Cheick Boucadry", "last_name": "Traor\u00e9", "party": "CARE"}}, {"pk": "S", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "SS", "first_name": "Soumana", "last_name": "Sako", "party": "CNAS"}}, {"pk": "T", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "CK", "first_name": "Cheick", "last_name": "Keita", "party": "UDA"}}, {"pk": "U", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "AS", "first_name": "Ahmed", "last_name": "Sow", "party": "RTD"}}, {"pk": "V", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "SCO", "first_name": "Sibiry", "last_name": "Coumar\u00e9", "party": "SIRA"}}, {"pk": "W", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "OIT", "first_name": "Oumar Ibrahim", "last_name": "Tour\u00e9", "party": "APR"}}, {"pk": "X", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "RST", "first_name": "Racine Seydou", "last_name": "Thiam", "party": "CAP"}}, {"pk": "Y", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "NYS", "first_name": "Niankoro Yeah", "last_name": "Samak\u00e9", "party": "PACP"}}, {"pk": "Z", "model": "elections2013.candidate", "fields": {"initials": "KS", "first_name": "Konimba", "last_name": "Sidib\u00e9", "party": "MODEC"}}]